trump 簽左未架？？？

無曬消息？唔洗做呀

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

乜9呀 弱智仔睇新聞啦

幾時簽啊？

唔會過，永不制裁，中共稱霸全球

啱聽未？

想佢快啲簽點解仲未有消息

有10日 (唔計星期日)
10日後佢唔簽都會自動成為法律
唔洗心急

唔彈回頭就得

心情好就簽

應該呢2日會簽
希望瞓醒就簽左

Deal 乜春

有乜鳩好deal，佢都無得唔簽

過左2/3
已成定局